代表您係咩人

垃圾

垃圾方面G

阿豬今日要返工？

虛狗

半日

豬豬😘

Hi

我有例外嗎

ggg

Yes，只限人